六點去中信開會！！！

如上

Pish